啱啱食糖水，食到好尷尬

啱啱同個朋友食糖水，佢叫咗個楊枝甘露，個楊枝甘露嚟到之後，佢同個店員講佢啱啱係叫熱嘅楊枝甘露之後個店員話無熱嘅楊枝甘露之後我個朋友個樣仲要懶係串咁，同返個店員講天氣咁凍點樣食啊，有無搞錯，執咗佢啦救命，好柒宜家成間店嘅人好似望住我哋嚟笑緊

你個fd心情好差定係點
咁無禮貌

佢平時都係咁講嘢勁大聲

咁加油了 你接受佢啦 同佢一齊7

丁返熱咪得囉